電子煙可一可再？

有冇巴絲知呢啲係邊度有得買？

未見過 咩嚟

420

ching 咩係420？

唔明 解釋下